南華早報：傳「中國」要確認「美國」鬆綁華為禁令，才願買農產品

南華早報：傳中國要確認美國鬆綁華為禁令，才願買農產品
July 5, 2019 by MoneyDJ

中美下週將恢復貿易談判，據了解，北京要先確定川普政府真的鬆綁華為禁令，才會購買美國農產品，倘若雙方無法解決此一問題，談判可能立刻破局，美國將對中國開徵新一波關稅。

南華早報報導，內情人士向該報表示，美國代表下週將出訪北京，進行貿易磋商。談判順利與否，很大一部分取決於美國如何處理華為禁令。上週末川習會上，川普宣布美國企業可以恢復供貨華為，中方則允諾要大量購買美國農產品。但是外界對川習兩人實際同意的內容莫衷一是，放寬華為禁令更出現許多雜音。

美國消息人士說，北京對於立刻恢復購買美國黃豆含糊其辭，要先確定川普兌現承諾，下令放寬華為禁令後，才會出手。他說，未來幾天白宮或許會宣布，美企在何種情況下，可以恢復供貨華為。要是磋商代表無法解決這些問題，談判可能觸礁，美國將對剩餘未課稅的 3,000 億美元中國商品，開徵關稅。

據了解，美國政府仍在討論如何鬆綁禁令，華為禁售令的寬限期 8 月 13 日到期，美方考慮延長、或是設立特別審核程序。熟知北京政府看法的人士說，儘判障礙重重，中方仍對前景審慎樂觀。

川普宣布鬆綁華為，實際上禁令並未解除。路透社報導，美國商務部 3 日表示，華為仍在黑名單上，商務部以「最高國安審查規格」（the highest national security scrutiny），處理美企申請出口華為的事宜。

咁好難有deal了?

中共無左華為 = 無左對眼

識玩

證明華為對支那好重要

主客都未識分學人講條件

傳「美國」要確認「支那」買農產品，才願鬆綁華為禁令

Ok咁你唔使買了
請返屋企自己含撚

一個維穩費高過軍費嘅國家
當人民係敵人多過外面敵對國家

同自己個肚鬥氣

面對面嗰時就得得得
走左就有條件
支那狗唔撚會識乜嘢係合約精神

其實G20都係做下樣既啫

班友係咪唔記得點樣激到侵加佢25% tax